［今日教訓］不如塞住入機場既橋/黨鐵，貨櫃碼頭

今日困係島走唔到
如果封入島既路會唔會好d?
仲有貨櫃碼頭？

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

.